---
title: KICK OFF OP4
date: 2018-04-09
---

### Maandag 09/04/18

Vandaag was de kick-off van het project. Dankzij de presentatie van ons vorige 
project wisten we gelijk eigenlijk al wat ons te doen stond. We moeten alleen 
onze doelgroep veranderen en een nieuw onderwerp bedenken. Met daarop volgend een 
mooi concept als oplossing. Wij hebben de wijk Feijnoord!